到底法科師傅 係乜嘢嚟㗎 ？

係咪即係巫師？

係咪即係奇門遁甲？
係咪即係六壬神功？
係咪即係茅山師傅?